{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_005287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "정도 "
    },
    "text": "計画管理地域と保全管理地域に用途が区分される林野地域だ。自治体開発計画はなく、施設物としては畑、墓、電柱がある。領海基点無人島署はなく、約25年前までは3世帯が住民として居住していた。しかし、今後住民が居住する可能性はない。住民が居住する場合の目的は農業である。歴史的価値はなく、周辺海域の利用現況はない。管理現況は準保全産地である山地管理法によって管理される。自然環境と生態系を守ることが重要だ。地形は中生代白亜紀堆積岩で構成された島であり、社屋島に統合されることで本来の地形と規模を判断するのは難しい。陸上動物は観察されなかったが、野良猫、齧歯類および犬などの陸上動物がよく利用できる特性を持っている。海洋動物は完全に陸地化されたため、岩盤海洋生物は生息しない。鳥類は4種類4匹が観察され、主要植物は32科20種13変種1品種で計34分類群が調査された。クロマツ群落が優占しており、周辺土地利用で撹乱が発生する。周辺海域は西に干潟が分布するが、陸地の一部よりは島嶼に近い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野地域では、どのような施設がありますか？",
            "answer": "畑、墓、電柱などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいるのですか？",
            "answer": "約25年前までは3世帯が住民として居住していましたが、現在は住民はいません。"
        },
        {
            "question": "もし住民がこの地域に居住する場合、何のために居住するのですか？",
            "answer": "住民が居住する場合の目的は主に農業です。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的な価値がありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域の利用現況は特にありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の管理現況はどのようにされていますか？",
            "answer": "この地域は準保全産地として山地管理法によって管理されています。自然環境と生態系の保護が重要です。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は中生代白亜紀堆積岩で構成された島ですが、社屋島に統合されることで本来の地形と規模を判断するのは難しいです。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物としては野良猫、齧歯類、犬などが観察されています。海洋動物は完全に陸地化されており、岩盤海洋生物は生息していません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される鳥類は何種類ですか？",
            "answer": "この地域では4種類の鳥類が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な植物は何ですか？",
            "answer": "この地域ではクロマツ群落が優占しており、周辺土地利用の撹乱が発生しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 409
    }
}